梁家傑維穩漂白刑事檢控專員梁卓然

已經比觀眾篤爆,我無謂重複回應
Sam Tang
Sam Tang
5 小時前
I totally disagree with SC Leung's view on the resignation of DPP in the light of actions has been taken by him in the past year in the appeal against sentences and malicious prosecution of the demonstrators or even bystanders in the police brutality incidents. His off the court open speech or comments are still fresh in people's mind.
To put it simple, he is merely treasuring his wealth and travelling freedoms as he will be within the top 10 violation if human rights officers who will soon be sanctioned in the blacklist soon by US and UK or even the other 5 eyes countries. The worse thing is he and the blacklisted one will have no banks to operate their accounts not even the Bank of China who is afraid if heavy penalty that will be imposed upon them for breach of the sanction.
I am an old retired civil servant and we may go back to the old days of collecting wages by brown paper bags.
In this regard, I advise the CE to make contingency plan in distribution of salary to the top officers in the civil service!!!!

刑事檢控專員梁卓然惡意誣告警暴受害人, 遭性侵的示威者
維穩派永遠就係9UP納粹黨有部分人係好人

意圖消滅群眾的反抗情緒

Push

DLLMCH
又係你啊捉鬼天師，死左膠大口玲
D嘢又廢又捉鬼
屌你老母啦，你老母做雞咋

竟然可以吹到梁卓然有骨氣

我相信梁卓然老婆都唔信lor

嘩屌

PR公司捉鬼